今晚天水圍銀座5人場8:00

有無巴打黎踢 要5個 留tg

睇咩戲先？

Book咗場 差5人

唔夠人就咪撚學人卜場啦，生人霸死地 唔夠人就應該去跟隊，而家你班傻西自己射龍啦

被飛機架